\begin{song}[remember-chords]{title={Kdo si}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
UVOD: Am / F / C / G / \\
Am 	F 	C 	G \\
Tu sem zdaj že kar nekaj let, pa se zdi da od vĉeraj,  \\
Am 	F 	C 	G \\
v enem dihu prehodil svet, rad ostal bi za zmeraj.  \\
Am 	F 	C 	G \\
Kdo je tisti, ki me gosti, s svoje mize ponuja, \\
Am 	F 	C 	G \\
ki prižiga, ugaša dni, prehiteva in zamuja \\
Am     F          C     G \\
ta življenja naša in tuja. \\
Am 	F 	C 	G \\
Kdo si, ki me tvoj svet boli, ko ugašajo zvezde,  \\
Am 	F         C 	G \\
kdo si, ki me tvoj svet uĉi strahu in pohlevnosti.  \\
Am 	F         C 	G \\
Kdo je tisti, ki spremeni pogumno v ponižno,,
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am 	F         C 	G \\
kdo v srcu zamenja mi naivno v zvijaĉno. \\
Am   F 	Am     F \\
Ostanek srca, boleĉine in veselja, \\
Am     F 	Am      G \\
ostanek sveta, imitacija življenja. \\
Am 	F 	C 	G \\
Tu sem zdaj že kar nekaj let, pa se zdi da od vĉeraj,  \\
Am 	F 	C 	G \\
v enem dihu prehodil svet, rad ostal bi za zmeraj.  \\
Am 	F 	C 	G \\
Kdo je tisti, ki me gosti, s svoje mize ponuja,  \\
Am 	F    C 	G \\
ki v srcu mi spremeni veliĉine v majhnosti. \\
Am   F 	Am     F \\
Ostanek srca, boleĉine in veselja, \\
Am     F 	Am \\
ostanek sveta, imitacija življenja.
\end{kitica}

\end{song}
